
                      futurista pero realista, para los aficionados del mundo del cerebro y conocimientos interesante, para las personas que buscan accion seguramnte despues de los 15 minutos se aburran
importante referencias a matrix, y la fuerza de star wars entre otras
recomendable al 100%
        
            